四眼仔：廁所係我舞台！！！

咁有表演慾呀

應該有少少問題先會咁答

同後面張海報好夾
大麻係毒品

啱啱high完